坐穩!!!

布BRA,睇 升到咩位?

期指+1 , 希望搵番D $, RECOVERY 上星期既LOSS

大牛市 咩位牛都贏